綜援婦揸BENZ亂泊惹網民轟

遭垃圾桶圍車的女司機姓陳（卅七歲），前年考獲車牌，去年續牌時因曾超速被延長「P牌」至今年四月。她駕駛的平治E320，於九八年出廠及首次登記，車價逾七十萬元，車主姓廖。現場為湖景邨湖月樓對開垃圾房對開，昨凌晨接近三時，陳駕車到湖月樓探望友人，並泊於上址，當時見有其他車輛泊於附近，至早上約七時十五分取車，泊於其車後面的車輛亦未離開，但只有其車遭十六個高一點五米、闊兩米的巨型垃圾桶圍困，動彈不得。

車身受損 「大陸都唔會咁」

當她仔細檢查車身時，驚覺有逾廿多處凹陷和刮花痕迹，車門及倒後鏡更沾有垃圾殘渣，單是車頭已有十三條「花痕」，泵把損裂，車底更懷疑有零件「拗咗」，陳見房車被圍後傷痕纍纍，直言「離晒譜！我接受唔到囉，大陸都唔會咁做，更落後地方都唔會用呢種方法。如果我違例泊車，可以拖我鎖我，但唔應該用十六個垃圾桶圍住我！」她又謂：「真係唔知得罪邊個！」她坦言，房車本月初才於車房驗車，只有車門位置有一處輕微凹陷，除此並無其他損毀，惟被垃圾桶圍後卻被「毀容」，陳感到十分無奈表示：「我都唔知可以點！」陳與管理處一度因泊車費問題爭拗，至傍晚始駛走其車。

報警列刑毀 要求賠償

房署發言人稱，該車停泊於垃圾房的出入口位置，亦是垃圾車收集湖景邨垃圾的停泊位置，當時正值垃圾收集時間，工人按習慣將垃圾桶停在指定位置。屋邨保安主管接獲投訴後，本打算即時安排清潔公司工人推開垃圾桶，但由於司機投訴車身遭垃圾桶弄花，要求賠償，遂報警求助。為免影響警方調查，現場所有物件均沒有移動，直至警方調查完畢，才將垃圾桶移走及清理垃圾。發言人續指，事件中並無扣押該車，惟對於非法停泊車輛，車場管理公司有權向違泊者發出警告紙或扣押車輛，開鎖費為三百二十元。法律界人士指若無足夠證據證明有人刻意毀壞，車主難以追究。

又po陳年新聞

柒寶 回夠帶未

推上去比人屌 OLD NEWS